聽日天氣唔穩定

我帶遮去遮雨好正常者？
帶多幾把遮埋朋友都好正常呀？